雲加5:0血洗安聯球場 拜仁晉級無望

拜狗返德國打飛機啦

5球手球

四隻腳點都count 手球啦

出去歐聯撚有黑哨咩

拿姆大傷 提早退休

屌你老母牙 講還講 唔好講拿姆

咁雲加中風死

雲加都唔罵得

又燈？

小妹唔燈

可能崩潰得勁過巴塞，半場輸五球，半場休息拜仁主動要求腰斬比賽，自願出局

55

拜仁而家投降既當你地輸3球算數

即刻投降

5:1

推

Ching ho ball